多啦a夢

((̵̵́ ̆͒͟˚̩̭ ̆͒)̵̵̀)

̩˙̮̑͞͡˓̱ͯ˙̮̑͏͜ˉ̀ᵓ̗ͮ̕

(ᴑ̨̨̍̆͞͡ ͦ̆ ॑ᵓ̩̗̍

ˡ̗͐͐͟ˋ̨̮̑͞͞ˊ̮̑͏͜ʹ̍ᵓͥ

˱ˏ́ˡ̩̀ʰ᷆͡͡˓̬ˡ̀͏͜ʰ᷆ᵓ̗̀̕ˎ̀˲

SJNGFSNatrhgfsnjfgnfgnzgsyjsytjtyjshnghn